有冇玩緊cmb既巴絲(379)點解又係我

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

路過留名
呢位巴打個名，都係玩開音樂？

s

啱啱down左幾日match左幾條女
條條女都勁耐先覆係咪代表佢地勁多match傾緊

有可能係忙 都有可能係對你冇興趣 下次記得不推文

sorry啱啱來唔識規矩

咁慘我感覺唔係hea覆，但真係幾慢下，半日先覆幾句

咁其實可能真係忙 因為我都係好遲先覆嘅人嚟 因為返工太忙 有時放lunch 放工休息嗰陣先會開app

應該唔係全部都係學生來
可能真係無咩興趣

巴打好細個？ 再同其他傾下啦咁

讀緊u所以可以match嘅user都唔多
我估多數女都唔會match細過自己嘅男仔

點解覆左兩下

ig啲女都覆得快過佢地

屌sorry好少用不推文

將個range較大啲先

屌又唔記得

其實點樣可以用pw搵到一個人

我意思係知道身高相數量呢啲 點樣可以搵到嗰個人

...
Sorry
新手無點睇過嗰到

唔想自爆住